Now新聞台車長身上至少9處明顯傷痕

Now新聞台車長身上至少9處明顯傷痕

Now新聞台一名車長凌晨在旺角警署外，前往取採訪車途中，後腦位置懷疑中布袋彈受傷，其後被多名防暴警察押入警署。Now新聞台引述車長稱，在警署內遭暴力對待，身上最少有9處明顯傷痕，包括額頭、兩邊手肘、手掌。至於右邊面下顎骨裂，要留院接受手術，部分傷勢是在警署內做成。

Now新聞台又引述車長說，當時有數名警員將他帶往樓梯，有人將他的面按在牆上，又用警棍打他的頭、手及腳，期間他已多次向警員表明為Now新聞台員工。Now新聞台表示，受傷車長為外判司機，當時手持印有公司標記的反光背心。

事發凌晨一時許，Now新聞台說，車長中彈倒地的位置，距離泊於旺角警署外的採訪車約幾十米。該台攝影師當時曾上前表明為同事，但被多名防暴警員驅趕。車長被扣留兩個多小時後，警方確認他有合理原因在現場，將他釋放，再由救護車送往廣華醫院治理。

支持Now追究到底

推

now你唔係唔追究啊嘛
今次有曬證人你唔好咁冇guts啦

呢單爆呀 記者都比人打到咁撚樣

事實證明 有冇合理理由都好
入左狗屋就實比人私刑

入咗狗屋2個鐘己經咁

比人從後開槍，告鳩啲狗啦

下次睇準大動脈

狗自知告唔入
唯有拉入屋打一身先

Now 自己工作人員 咁被狗打都唔出聲

Head shot仲要比人毒打

藍絲：明明就係暴徒扮記者

支那豬：擋警察的都是暴徒 活該

五毛：假新聞

黑警一早對記者懷恨在心，成日想打記者。

D狗仲問D黑警新聞邊到黎，咪你地自己整出泥個囉！
仲係度鬼殺咁嘈

本台車長稱在警署遭暴力對待 右邊面下顎骨裂需動手術仍留醫

邊個話冇出聲呀屌曬你地老母

之前好似明報定乜鳩俾狗圍毆影低曬咪一樣告唔入

想屌晒尋日話尻拉唔駛擔心告唔入個班人，72個手足要入院

推啊

Now 都唔俾面

神啊，求你敲碎他們口中的牙！耶和華啊，求你敲掉少壯獅子的大牙！
願他們消滅，如急流的水一般；他們瞅準射箭的時候，願箭頭彷彿砍斷。
願他們像蝸牛消化過去，又像婦人墜落未見天日的胎。
義人見仇敵遭報就歡喜，要在惡人的血中洗腳。
因此，人必說：義人誠然有善報；在地上果有施行判斷的神！

幫手推

告佢老母呀

支持追究到底！

黑警

解散加清算

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

唔好令我哋失望

追究到底喇

Push

阻膠有罪！
落單填命！

今次無屈你啦，黑警

打到做手術真係狗先做得出 推

唔係唔告呀

黑警打鳩記者

新聞報導記者被黑警攻擊

黑警：屌你班黑記

打撚完先放人

黑警食屎啦

叫楷哥出黎講兩句

班傻尻黑警真係以為亂打人唔洗負責？定做到傻撚左已經 係人就打

記者都打到咁

黑警而家呢個精神狀態 應該係上層洗佢地腦 你地已經洗濕左隻腳 盲算而家收手都會追究到 一係你就同我繼續打 越打越多

其實個重點係

NOW , 其實喺抗爭者眼中既評級係 「中性」, 無話偏幫邊一面

班狗賊以為啲傳媒全部都係偏幫抗爭者
所以就毆打佢

事件帶出既結論
班狗賊 4 個月嚟玻璃心碎哂
唔肯正視係狗賊做野有問題
一味怪哂市民, 記者

場運動拖長嚟打既話, 抗爭一方勝算好大
因為班狗賊既精神會率先捱唔住, 輕則有情緒病 , 重則痴線 + 有谷到有惡疾

你老母仆街死狗

車長如果肯出相會更大回響

班狗傻撚曬癲撚曬

澤仔仲唔做野

路過既街坊唔知會點

嚟緊狗記又班記者又jer住追問啦

死黑警

澄清少少：係now採訪車司機

push

車長咪即係司機，有乜好澄清？

見好多人話係記者

打打打 打你老母臭閪呀

黑警會有報應

採訪團隊既一部份黎

推爆